[Old news] 徐佳瑩首新歌《是日救星》好正

Mv:

編曲好華麗，好鍾意入面既民謠結他聲
好鍾意第四段「請留意你快失控的正面思考 沒有什麼大不了 卻也小不了」，la la既咬字好好聽 成首歌簡直係高潮迭起

曲：鄭楠、徐佳瑩 詞:徐佳瑩

請注意你快著魔的正義嗜好
我收斂我快長繭的感動細胞
事情會 好解決一些

別再浪費版面做平衡報導
我也懶得演解語花那一套
說真的 太入戲 很傷胃

你本來就不在 要證明什麼存在
今天爆炸前快救自己出來
大家都狀況外 是笨蛋也是心肝
全買單你做得到嗎？

請留意你快失控的正面思考
沒有什麼大不了 卻也小不了
已接種 負能量疫苗

最完美的是我們一樣無聊
最要命的是只有你才救得了
快出手 越荒謬越好

你本來就不在 要證明什麼存在
今天爆炸前快救自己出來
大家都狀況外 一頭熱喚醒冷感
這就是你要的嗎？

我其實也不乖 要證明什麼可愛
他們說說你就信 找我麻煩
誰愛我的搞怪 愛我懶散的姿態
全買單你做得到嗎？
再說吧！

睇返YouTube至知係陳君豪編曲，開頭以為係鄭楠

後半段爆發嗰下

LaLa

徐佳瑩6月個紅館演唱會幾時有得買飛

同問

3月

正到爆 等6月聽live

La la曲詞都好有水準

詞曲mv都好正

編曲都好正